黑警又拉人！無牌管有槍械及管有攻擊性武器兩罪拘捕2名男子！

將軍澳警區見記者，指早前接獲有人於網上平台販賣槍械及攻擊性武器的線報。

警方今日於九龍灣麗晶花園一單位拘捕一男子及其父親，並搜獲電槍及各種已開封刀具，以無牌管有槍械及管有攻擊性武器兩罪拘捕。

警方會沿槍械及刀具的來源及用途兩方向跟進，暫時未有證據顯示於其他案件中被使用。

咁快幫35+做勢?

咁大單新聞，大家留意下

每次都係咁

可能係藍絲
拉左自己人